保險狗死全家

又抽現金, 又抽勞力士
究竟年中呃左幾多人入局, 賺埋d陰質錢

保險定倫敦金

我都想知, 十足十邪教咁

我做建築都抽現金啦 好出奇咩

華富邨嗰個已經死咗老豆啦

做飲食，年尾都有。

人地抽30萬喎

你地公司抽幾多?

total 30萬
1人抽2萬都係15個人
每人多1個月糧啫...

岩岩至有單保險男借錢不遂殺父

唔夠? 一年佢地搞N次活動抽獎啦
唔係點引人入職